{
    "Lukas": {
        "Ricardo": {
            "1": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "q",
                "Iniciativa e proatividade:": "q",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "q",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "q",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "q"
            }
        },
        "Lucas": {
            "1": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "1",
                "Iniciativa e proatividade:": "1",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "1",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "1",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "1"
            }
        }
    }
}