{"lukas": 
{"Ricardo": {
    "1": {"Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "s", "Iniciativa e proatividade:": "s", "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "s", "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "s", "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "s"}, 
"2": {"Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "u", "Iniciativa e proatividade:": "u", "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "u", "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "u", "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "u"}}, 
"Lucas": {"1": {"Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "m", "Iniciativa e proatividade:": "m", "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "m", "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "m", "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "m"}, 
"2": {"Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "a", "Iniciativa e proatividade:": "a", "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "a", "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "a", "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "a"}}, 
"Juan": {"1": {"Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "a", "Iniciativa e proatividade:": "a", "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "a", "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "a", "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "a"}}}}