{
    "lukas": {
        "ricardo": {
            "1": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "q",
                "Iniciativa e proatividade:": "q",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "q",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "q",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "q"
            }
        },
        "lucas": {
            "1": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "1",
                "Iniciativa e proatividade:": "1",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "1",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "1",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "1"
            }
        },
        "Jo\u00e3o": {
            "1": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "4",
                "Iniciativa e proatividade:": "5",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "5",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "5",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "5"
            },
            "2": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "5",
                "Iniciativa e proatividade:": "5",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "4",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "3",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "1"
            },
            "3": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "5",
                "Iniciativa e proatividade:": "4",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "4",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "4",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "4"
            },
            "4": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "3",
                "Iniciativa e proatividade:": "3",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "3",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "3",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "1"
            },
            "5": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "3",
                "Iniciativa e proatividade:": "4",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "3",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "5",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "4"
            }
        },
        "Breno": {
            "1": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "4",
                "Iniciativa e proatividade:": "5",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "5",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "4",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "4"
            },
            "2": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "5",
                "Iniciativa e proatividade:": "4",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "4",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "4",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "2"
            }
        },
        "Lucas": {
            "1": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "5",
                "Iniciativa e proatividade:": "5",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "5",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "5",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "5"
            }
        },
        "Beatriz": {
            "1": {
                "Trabelho em equipe, coopera\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o de conhecimento:": "2",
                "Iniciativa e proatividade:": "2",
                "Autodidaxia e agrega\u00e7\u00e3o de conhecimento ao grupo:": "2",
                "Entrega de resultados e participa\u00e7\u00e3o efetiva no projeto:": "3",
                "Compet\u00eancia t\u00e9cnica:": "4"
            }
        }
    }
}